有冇人知呢款環保口罩掂唔掂？

有冇人買過黎用
話可以用到差唔多成年

感覺好伏

個網咁少野賣 都唔知得唔得

點解會敢上ig買嘢？嫌錢腥？

當然唔得啦，係IG呃吓人就得，越用越多菌

科學園做既？

好似係2間科學園旗下公司搞既